550573
4056
Cuốn sách này ắt hẳn là quà tặng ý nghĩa dành cho những cô bé, cậu bé hồn nhiên, trong trẻo, và cả những người lớn có tâm hồn ngây thơ. Thế giới tuổi thơ hiện lên thật đẹp trong Snoopy làm tôi khóc, với nhiều kỉ niệm vui buồn, xúc động, lắng đọng mãi hoài sau những trang viết.
5
187455
2017-03-22 14:16:17
--------------------------
